FG 覺得迷惘係咪正常

22年 2018 FG， 對前途好迷惘，完全唔知搵咩嘢工做
利申: Sports仔

22歲

以為高達post

一般般，正常讀書期間或讀前應該計劃好

本身計劃好讀完書去考紀律部隊，但如果真係做唔到紀律部隊，就完全唔知自己可以做咩。

做到就唔洗禁迷惘